電腦換底板

Lenovo ideapad 710S 用左4年過哂保養，突然間開唔到機又充唔到電，問原廠話可能係底板問題，如果換底板要成$4300，點算好呀！

買過部囉
你部notebook都成4年
買部全新可能都係4000咁上下